唔想咁多被自殺案件就入嚟

近來被自殺事件一單接一單
啲狗點都會話被自殺嘅人無可疑
嚟緊相信會有更多被自殺案
為免各位連登神探未來要用盡人力物力破案
小弟希望可以同大家玩個我不自殺挑戰

遊戲規則:
Twitter不被自殺運動

用返呢位巴打嘅idea
我地可以用ig,facebook之類嘅社交媒體

1.各位身懷絕技嘅手足

記唔記得呢位武術大師

我依家要挑戰你地
拎起你地嘅遮或者其他工具(球拍,鑊鏟,玩具劍,etc)
運用你嘅創意,做得比佢更好，更有型

喺你嘅po話比你啲朋友知我依家又健康又有自信
我要陪香港走到最後
自殺？不了

2.各位文靜嘅手足，如果覺得膠的話，其實都可以簡簡單單，用白紙手寫，好以下咁樣:

當然唔出樣都得，就咁影張手寫嘅白紙:

最後嗰一句想指出，我地要對準政權，唔好俾身為傀儡嘅狗模糊焦點 (雖然佢地做過好多仆街嘢)

歡迎喺白紙上加上其他對白

3.無論邊種方法最後記得加返hashtag:若然我自殺,兇手是警察。 幕後黑手是中國。
#2019idonotsuicidechallengehk

4.再tag或者share俾3個或以上嘅朋友

當然有英文版會更好，但小弟需要大家幫忙翻譯

呢個挑戰無論勇武定和理非都可以參與㗎

小弟都希望可以喺度拋磚引玉，等各位高手俾更啲吸引人參與嘅方法

你話我玩膠又好，諗埋啲無聊嘢都好
[red]最緊要喺唔好再俾狗有藉口被自殺手足[red]

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推

1/10